★支那國返工係咪最冇工作壓力？

求撚其、馬虎、冇責任感

返支那工真係爽死

有晏覺訓（好似係）

應該有，以前做倉，見d新移民蝗下午食完飯一定要瞓一瞓，唔瞓就好似冇食葯咁

葯你老母 訓晏教啦你

班友做野又懶又求其（反映佢以前支那工作態度）不過冇個做得長久

高級的仲可以放工去叫雞

5毛出沒注意

5你老母 屌你打殘體字呀on9仔
打殘體話我5毛